<resources>
    <string name="app_name">BMI</string>
    <string name="waga_kg">WAGA: (KG)</string>
    <string name="wzrost_cm">WZROST (CM)</string>
    <string name="waga_lb">WAGA: (LB)</string>
    <string name="wzrost_in">WZROST (IN)</string>
    <string name="niedowaga">Niedowaga</string>
    <string name="niedowaga_opis">Niedowaga to stan, w którym masa ciała jednostki jest niższa niż oczekiwana dla jej wieku, płci i wzrostu. Osoby z niedowagą mogą doświadczać niedoborów składników odżywczych, co wpływa negatywnie na ogólny rozwój organizmu. Niewystarczająca masa ciała może prowadzić do osłabienia siły mięśniowej, problemy z układem odpornościowym i zmęczenie. W celu osiągnięcia zdrowej wagi, konieczne jest zrównoważone i odpowiednie odżywianie.</string>
    <string name="optimum">Optimum</string>
    <string name="optimum_opis">Waga optymalna jest stanem, w którym masa ciała jednostki jest zgodna z normami dla jej wieku, płci i wzrostu. Osoby utrzymujące optymalną masę ciała zazwyczaj korzystają z dobrego zdrowia, mają lepszą kondycję fizyczną i są mniej podatne na wiele chorób związanych z nadwagą lub otyłością.</string>
    <string name="nadwaga">Nadwaga</string>
    <string name="nadwaga_opis">Nadwaga to sytuacja, w której masa ciała przekracza normy dla danej grupy wiekowej, płci i wzrostu. Osoby z nadwagą są bardziej narażone na rozwój chorób sercowo-naczyniowych, cukrzycy typu 2 i problemów z układem mięśniowo-szkieletowym. Kontrola masy ciała poprzez zdrową dietę i regularną aktywność fizyczną jest kluczowa dla uniknięcia powikłań zdrowotnych.</string>
    <string name="otylosc">Otyłość</string>
    <string name="otylosc_opis">Otyłość to stan, w którym nadmiar tkanki tłuszczowej w organizmie jest znaczący i stanowi zagrożenie dla zdrowia. Otyłość zwiększa ryzyko wystąpienia wielu chorób, takich jak choroby serca, nadciśnienie, cukrzyca, a także może prowadzić do problemów z układem oddechowym. Skuteczne leczenie otyłości obejmuje zmiany stylu życia, takie jak zrównoważona dieta, regularna aktywność fizyczna i wsparcie psychologiczne. Otyłość wymaga kompleksowego podejścia do odzyskania i utrzymania zdrowej wagi.</string>
    <string name="wylicz">Wylicz</string>
    <string name="about_string_2">Student trzeciego roku Informatyki Stosowanej na Politechnice Wrocławskiej</string>
    <string name="about_string_3">Aplikacja stworzona na rzecz kursu "Aplikacje mobilne na platformę Android"</string>
    <string name="my_name">Kacper Gaudyn</string>
</resources>